
                      es decepcionante, apesar que antes me gusto, pero ahora que ya tengo casi 12 años, se me hizo mediocre,no tanto como su secuela que fue peor, pero bueno, es algo entretenida, y un que otro momento de gracia, pero se queda decepcionante.
        
            